「7人射波賽」法定人數不足 立法會食衞事務委員會公聽會流會

立法會食物安全及環境衞生事務委員會，今早本來舉行特別會議，但因為法定人數不足，原來舉行的公聽會因此流會。

食物及安全衞生事務委員會共有30名委員，開會的法定人數為10人，但今早9時到了開會時間，仍然只有8名委員出席會議，包括民主派的郭家麒、尹兆堅、邵家臻和陳志全；建制派方面有陳凱欣、張宇人、潘兆平，以及獨立的醫學界陳沛然亦有出席。

昨日委員會原定召開公聽會，就重新編配空置小販攤位，聽取公眾及不同團體意見。身為委員會主席的郭家麒指，委員會邀請了40個團體今日出席，他向出席會議的團體和官員表示歉意，又指會盡快重新安排公聽會。郭家麒又說，明白議會工作繁重，但相信議員會盡量出席會議，他又對出席的議員表示謝意。

食物及衞生局副局長徐德義在流會後表示，局方樂意聽取持份者的聲音，若立法會再作安排，局方樂意再到立法會聽取意見。

到底邊隊對邊隊呢？
自己查啦
各派出七人比賽